不知不覺 原來仲有10日就有得玩cyberpunk 2077

好似已經等咗十年咁耐

準備再延期

唔好玩

咪燈
一陣又延

Delay C

會唔會再延遲

不知不覺師

奇諾李維師

七年咋，未有十年

原來仲有師

睇人玩先諗入唔入手

等睇出到黎比人踩到變地底泥

10日師

有得玩師

2077師

觀塘

日日都玩緊冇咩特別

香港到撚到都cyberpunk到仆街

屌你咪燈

一陣佢哋又決定延期死定延

宜家先訂會唔會太遲？

米咒拉

borrowed from reddit

me launching cyberpunk2077 for the first time

印狗燈力唔關我老婆事

期望越大,失望越大

玩緊r18 cyberpunk了

條囡都未換

10日咁快有得玩 感謝流淚

廷到2077

2077年準時上架

無左件事
仲有無實體版預購，想要art book

是

你牙媽死期就唔會再延期

到底2077前玩唔玩到cyberpunk 2077?

Nice Flag

岩呀我阿媽都已經死撚左，仲點延期

💀

佢同定仔一起埋葬

米癲拉

等睇你rig藍仁定延

留名睇三年又三年

快過3080量產

咩話仲有10日
有無人可以聲我一巴掌？
我係唔係發緊夢

city of broken dreamers?

延期

諗住過多幾日確定唔延期先訂